大家唔好起鋼屌梁耀忠住！

梁耀忠 雖然有左膠案底 但呢個時候我覺得有多個成員多元嘅組織發聲 一嚟態度會相對温和 易幫抗爭一方加返印象分 二嚟呢個都有機會形成一個平台比政府同巿民談判 抗爭運動去到呢一刻已經有啲膠著 主因當然係政府柒下柒下無積極尋求對話 呢個時多一層施壓踢個正苦一腳其實無壞

當然前提係佢唔割𥱊同醒水知自己無權代表全世界 一但犯咗是但一條我諗佢唔止比人抱走咁簡單

趁呢輪休養生息嘅同時 即管睇下佢做到啲乜 做唔到嘢先屌到佢化開都未遲 希望各位手足唔好起鋼掉走免費嘅籌碼 控制權幾時都喺巿民手中

唔想自己友模糊焦點去返鳩屌飯民最後比正苦做漁翁 勇武又好和你飛都好 對準政權！

事實係連登好多人好易俾人煽動，一見到大台兩個字就失控屌咗先，仲要狂屌嗰隻

push

你地好神奇梁耀忠都忍到就係忍唔到熱狗

又係仆街飯民打手
屌你老母
人血饅頭仲食唔夠呀
而家仲話要做大台？
屌你老母食撚咗屎呀

其實如果泛民要搵人拉攏溫和派嘅，不如搵一個勇武同和理非都冇乜反對嘅議員（例如鄺囝）出黎啦，

我更加忍唔到咁多人比人拉完最後未爭取到應有嘅嘢就自我瓦解

邊個叫我？

做做下就踩過界架啦，泛民左膠係咁撚陰濕

不要大台
回應五訴
時代革命
光復香港

未失憶既就會知 928同929 有大台同冇大台既分別
大台未必唔好 但係由傳統泛民主派做核心就唔洗搏懵啦

當熱狗都支持唔要大台你仲想起 你話話形像好少少既再出個post啦

佢有佢起大台，我哋可以聽完再自己決定行動

無論如何不要大台 歡迎梁耀忠各有各做

冷靜啲諗 我地對大台咁敏感飯民無理由唔知 所以比啲信心自己 大台唔係鳩噏兩句就比佢做
一有咩依郁 即刻收佢地皮 以現時嘅行動力嚟講好簡單

有大台就有分化

“有機會形成一個平台比政府同巿民談判 “

五大訴求,缺一不可
有咩需要談判?

我地唔需要袋住先

手足們! 唔好被人打亂個節奏!
做自己野! 繼續做文宣!

因為依度係泛民左膠大台，熱狗 雖然完全收咗皮，但係都要攞嚟當稻草人打

如果建制派某個人話要成立獨立調查委員會唔通又支持呀 明個伏仲要走去踩

梁耀忠呢d關鍵時刻就腳軟既撚樣係香港人先忍到佢 其他地方一早收皮冇得撈

你已負評了這討論

收檔喇泛民打手

一次又一次出賣香港 屌你老母民建聯b隊

又袋住先
呢招用過咁撚多次,仲唔夠？